(有圖) 元朗黑社會大合照 有冇人認得佢地？

？

垃圾有樣睇

推

香港人唔會放過佢地

個肚腩大撚到
今日真係輸人數